[香港人加油] 賭仔Bet Boy 堅料專區

《有賭仔，冇窮鬼》

賭仔見到呢期武肺爆完又爆

所以想諗諗計仔撐下香港人，幫大家搵錢

決定每日都會喺度出免費料俾大家

務求大家齊齊鋤爆馬會

贏得開心贏得冧

－－－－－－－－－－－－－

賭仔仲有個TG谷專門出料

啱睇既可以Follow埋俾啲動力賭仔出多啲好波

堅料專區：

另外有個吹水區歡迎大家入黎同賭仔吹吹：

賭仔上星期堅料小結（週一至周日）：

8/12拉素半大✅✅
8/12曼聯半大✅✅
9/12阿特蘭大受讓✅✅
9/12拿波里主勝❌❌
10/12些路迪入球單✅✅
10/12特拉維夫馬卡比主勝✅✅
11/12精英隊大✅✅
11/12格雷特讓平半✅✅
11/12昂熱受讓✅🥃
13/12 神戶受讓半一✅✅
13/12 雷恩讓平半✅✅
13/12 燕豪芬讓球🥃
13/12 祖雲達斯讓球主客和贏✅✅
13/12 聖保羅平半❌❌
13/12 普馬斯大❌❌

大家放心

賭仔唔係嗰啲鳩嗡當秘笈既流料王

出得既波，自己都會出馬會真飛俾大家睇

全部料都會事前出

一定唔會有一場波買哂兩個盤然後鳩show出黎話中嗰啲仆街野

17/12 羅馬讓球半
17/12 曼聯大

賭仔本周暫時結算：

14/12 帕托拿圖受讓❌❌
14/12 科布雷素大❌❌
15/12 車路士半一❌❌
15/12 皇馬讓球✅✅
17/12 奧達斯大✅✅
17/12 羅馬讓球半✅✅
17/12 曼聯大✅✅

18/12 漢諾威入球大
18/12 FC 燕豪芬讓半一

格雷讓平半
利記讓半一
諾域治讓半一

維羅納受讓平半

8/12拉素半大✅✅
8/12曼聯半大✅✅
9/12阿特蘭大受讓✅✅
9/12拿波里主勝❌❌
10/12些路迪入球單✅✅
10/12特拉維夫馬卡比主勝✅✅
11/12精英隊大✅✅
11/12格雷特讓平半✅✅
11/12昂熱受讓✅🥃
13/12 神戶受讓半一✅✅
13/12 雷恩讓平半✅✅
13/12 燕豪芬讓球🥃
13/12 祖雲達斯讓球主客和贏✅✅
13/12 聖保羅平半❌❌
13/12 普馬斯大❌❌
14/12 帕托拿圖受讓❌❌
14/12 科布雷素大❌❌
15/12 車路士半一❌❌
15/12 皇馬讓球✅✅
17/12 奧達斯大✅✅
17/12 羅馬讓球半✅✅
17/12 曼聯大✅✅
18/12漢諾威入球大❌❌
18/12 Fc燕豪芬讓半一❌❌
19/12 格雷特霍夫讓平半✅✅
19/12 諾域治讓球半一✅✅
19/12 利記讓半一✅✅
19/12 維羅納受讓平半

19/12 克魯客勝
19/12 林肯城讓半一

川迪客勝

里昂讓一

8/12拉素半大✅✅
8/12曼聯半大✅✅
9/12阿特蘭大受讓✅✅
9/12拿波里主勝❌❌
10/12些路迪入球單✅✅
10/12特拉維夫馬卡比主勝✅✅
11/12精英隊大✅✅
11/12格雷特讓平半✅✅
11/12昂熱受讓✅🥃
13/12 神戶受讓半一✅✅
13/12 雷恩讓平半✅✅
13/12 燕豪芬讓球🥃
13/12 祖雲達斯讓球主客和贏✅✅
13/12 聖保羅平半❌❌
13/12 普馬斯大❌❌
14/12 帕托拿圖受讓❌❌
14/12 科布雷素大❌❌
15/12 車路士半一❌❌
15/12 皇馬讓球✅✅
17/12 奧達斯大✅✅
17/12 羅馬讓球半✅✅
17/12 曼聯大✅✅
18/12漢諾威入球大❌❌
18/12 Fc燕豪芬讓半一❌❌
19/12 格雷特霍夫讓平半✅✅
19/12 諾域治讓球半一✅✅
19/12 利記讓半一✅✅
19/12 維羅納受讓平半✅✅
19/12 克魯客勝✅✅
19/12 林肯城讓半一✅✅
19/12 川迪客勝✅✅
19/12 里昂讓一✅✅

20/12 甘堡爾讓一球球半

20/12 布魯日勝

20/12 柏利斯天奴入球大
20/12 摩洛哥讓一球球半

Ac米蘭勝

8/12拉素半大✅✅
8/12曼聯半大✅✅
9/12阿特蘭大受讓✅✅
9/12拿波里主勝❌❌
10/12些路迪入球單✅✅
10/12特拉維夫馬卡比主勝✅✅
11/12精英隊大✅✅
11/12格雷特讓平半✅✅
11/12昂熱受讓✅🥃
13/12 神戶受讓半一✅✅
13/12 雷恩讓平半✅✅
13/12 燕豪芬讓球🥃
13/12 祖雲達斯讓球主客和贏✅✅
13/12 聖保羅平半❌❌
13/12 普馬斯大❌❌
14/12 帕托拿圖受讓❌❌
14/12 科布雷素大❌❌
15/12 車路士半一❌❌
15/12 皇馬讓球✅✅
17/12 奧達斯大✅✅
17/12 羅馬讓球半✅✅
17/12 曼聯大✅✅
18/12漢諾威入球大❌❌
18/12 Fc燕豪芬讓半一❌❌
19/12 格雷特霍夫讓平半✅✅
19/12 諾域治讓球半一✅✅
19/12 利記讓半一✅✅
19/12 維羅納受讓平半✅✅
19/12 克魯客勝✅✅
19/12 林肯城讓半一✅✅
19/12 川迪客勝✅✅
19/12 里昂讓一✅✅
20/12 甘堡爾讓一球球半🥃❌
20/12 布魯日勝❌❌
20/12 柏利斯天奴入球大❌❌
20/12 摩洛哥讓一球球半🥃❌
20/12 ac米蘭勝✅✅
20/12 阿姨黑馬二讓球半/兩✅🥃
20/12 史特加受讓平半❌❌
20/12 曼聯入球大✅✅
20/12巴拉干天奴勝
20/12 皇馬半場勝
20/12 阿士東讓半一